戰術建議——唔係進退兩難，而係因為我地仍然未願意真正組織起來

借朋友acc，係我心裡面諗左好耐既野，我知道可能好多人覺得係天方夜譚﹑天馬行空，但我深信冇人再想日日眼白白睇住咁多手足被打被捕被殺，所以宜家鼓起勇氣嘗試提出自己既想法，唔係要大家跟住做，只係想拎自己識既野出黎拋磚引玉。

利申：籃球撚，香城online職業為前線哨兵，戰術建議應該都係哨兵本份之一（好似係）

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

自推 1/10

自推 2/10

睇唔明sor for on9

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10
中坑唔識玩連登，唔係叫大家跟住我講既去做，但如果有類似想法既就幫手推啦大家！！！

自推 6/10
個play（戰術）畫埋出黎，唔係叫大家死跟，但既然大家唔想走，就要用腦！打仗打交打波全部都係要用腦！！幫推，然後付諸實行！！！

自推 7/10
標題起得唔夠轟動係我錯但大家知真係要開始諗呢D可能性，真係可以救命架！！

推！！值得參考！！！
有組織都好重要！

純黑唔擔遮，匿係大垃圾筒後；
米字係傘陣兵，第一批衝前，純黑推住路障跟尾；
紅十字係medic，米字衝前就跟尾，一邊順手執磚，米字受傷返後排急救。

純黑係路障後掟磚掩護衝前米字傘陣兵

最初步戰術，可以有好多變化，臨場應對！